11月到期，求SMARTONE無限PLAN

CSL 11月到期，請出招，要無限上網，最好有埋iPhone 11 pro max 出機plan。
tg: eric_mch

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :